IFC四點趕商鋪，寫字樓員工走！IFC香港站出口會關閉！！

急！

好多人都唔知！ ！ ！

Push

公司仲未放人

係 成個中西區 灣仔區 好多都 4 PM 收工

我返港島東區 都係 4PM 收工

打曬電話，三個message .前兩日都冇咁誇張

係, 但公司都係唔放人

推一推

最後逃生門

出面打仗, 公司唔放你會點做?

班狗想點

fced
二手料

IFC話IFC香港站出口會封 ，我見好多公司都走曬

次次連登都係自己製造恐慌

我一手料，你可以起我底